殘體版棋靈王

時光，豬

時光，豬贏
有咩係裡面，自己諗

哦
大陸人get唔get到？get唔到有乜用